有d 掛住荃灣地鐵站出面個jacqueline

個唔啱比例既mon 日日播
而家冇左唔多慣

中學見d 同學爆晒粒粒問佢睇jacqueline 啦不如